# Copyright (C) 2017 Maintenance Mode
# This file is distributed under the same license as the Maintenance Mode package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Maintenance Mode 2.5.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/lj-maintenance-"
"mode\n"
"POT-Creation-Date: 2022-01-30 15:17+1100\n"
"PO-Revision-Date: 2022-02-05 09:55+1100\n"
"Last-Translator: John Lang <john@johnlang.com.au>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: lj-maintenance-mode.php:66 lj-maintenance-mode.php:724
msgid "Website Under Maintenance"
msgstr "網站正在維護中"

#: lj-maintenance-mode.php:66
#, fuzzy
msgid ""
"Our Website is currently undergoing scheduled maintenance. Please check back "
"soon."
msgstr "我們的網站目前正在進行定期維護。請稍後再回來查看。"

#: lj-maintenance-mode.php:69
#, fuzzy
msgid ""
"Important: Don't forget to flush your cache using WP Super Cache when "
"enabling or disabling Maintenance Mode."
msgstr "重要提示：啟用或禁用維護模式時，不要忘記使用 WP Super Cache 刷新緩存。"

#: lj-maintenance-mode.php:72
#, fuzzy
msgid ""
"Important: Don't forget to flush your cache using W3 Total Cache when "
"enabling or disabling Maintenance Mode."
msgstr "重要提示：啟用或禁用維護模式時，不要忘記使用 W3 Total Cache 刷新緩存。"

#: lj-maintenance-mode.php:75
#, fuzzy
msgid ""
"Important: Don't forget to flush your cache using Comet Cache when enabling "
"or disabling Maintenance Mode."
msgstr "重要提示：啟用或禁用維護模式時，不要忘記使用 Comet Cache 刷新緩存。"

#: lj-maintenance-mode.php:78
#, fuzzy
msgid ""
"Important: Don't forget to flush your cache using WP Rocket when enabling or "
"disabling Maintenance Mode."
msgstr "重要提示：啟用或禁用維護模式時，不要忘記使用 WP Rocket 刷新緩存。"

#: lj-maintenance-mode.php:81
#, fuzzy
msgid ""
"Important: Don't forget to flush your cache using Autoptimize when enabling "
"or disabling Maintenance Mode."
msgstr "重要提示：啟用或禁用維護模式時，不要忘記使用自動優化刷新緩存。"

#: lj-maintenance-mode.php:84
#, fuzzy
msgid ""
"Maintenance Mode is currently active. To make sure that it works, open your "
"web page in either private / incognito mode, different browser or simply log "
"out. Logged in users are not affected by the Maintenance Mode."
msgstr ""
"維護模式當前處於活動狀態。為確保它正常工作，請以私人/隱身模式、不同的瀏覽器打"
"開您的網頁或直接退出。登錄用戶不受維護模式的影響。"

#: lj-maintenance-mode.php:87
#, fuzzy
msgid "You can add widgets in \"Appearance -> Widgets\" section."
msgstr "您可以在“外觀 -> 小部件”部分添加小部件。"

#: lj-maintenance-mode.php:211 lj-maintenance-mode.php:300
msgctxt "Plugin Name"
msgid "Maintenance Mode"
msgstr "維護模式"

#: lj-maintenance-mode.php:212
#, fuzzy
msgctxt "Plugin Description"
msgid ""
"Very simple Maintenance Mode & Coming soon page using default Wordpress "
"markup with no ads or paid upgrades."
msgstr ""
"非常簡單的維護模式和即將推出的頁面，使用默認的 Wordpress 標記，沒有廣告或付費"
"升級。"

#: lj-maintenance-mode.php:213
#, fuzzy
msgctxt "Plugin Author"
msgid "Lukas Juhas"
msgstr "盧卡斯·尤哈斯"

#: lj-maintenance-mode.php:223
msgctxt "Page Title"
msgid "Maintenance Mode"
msgstr "維護模式"

#: lj-maintenance-mode.php:223
msgctxt "Menu Title"
msgid "Maintenance Mode"
msgstr "維護模式"

#: lj-maintenance-mode.php:271
msgid "Maintenance Mode"
msgstr "維護模式"

#: lj-maintenance-mode.php:281
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: lj-maintenance-mode.php:293
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: lj-maintenance-mode.php:300
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: lj-maintenance-mode.php:304
msgid "Coming Soon Page"
msgstr "即將推出"

#: lj-maintenance-mode.php:307
#, fuzzy
msgid ""
"If you are putting your site into maintenance mode for a longer period of "
"time, you should set this to \"Coming Soon Page\". Otherwise use "
"\"Maintenance Mode\"."
msgstr ""
"如果您將站點長時間置於維護模式，則應將其設置為“即將推出頁面”。否則使用“維護模"
"式”。"

#: lj-maintenance-mode.php:308
#, fuzzy
msgid "Default sets HTTP to 503, coming soon will set HTTP to 200."
msgstr "默認將 HTTP 設置為 503，很快會將 HTTP 設置為 200。"

#: lj-maintenance-mode.php:308
#, fuzzy
msgid "Learn more."
msgstr "學習更多"

#: lj-maintenance-mode.php:315
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: lj-maintenance-mode.php:316 lj-maintenance-mode.php:711
msgctxt "Plugin Support link"
msgid "Support"
msgstr "技術支援"

#: lj-maintenance-mode.php:329
msgid "Advanced Settings"
msgstr "進階設定"

#: lj-maintenance-mode.php:332
#, fuzzy
msgid "Hide Advanced Settings"
msgstr "隱藏高級設置"

#: lj-maintenance-mode.php:340
#, fuzzy
msgid "Add widget areas above and below content"
msgstr "在內容上方和下方添加小部件區域"

#: lj-maintenance-mode.php:352
msgid "Site Title"
msgstr "網站標題"

#: lj-maintenance-mode.php:356
#, fuzzy
msgid "Overrides default site meta title."
msgstr "覆蓋默認站點元標題。"

#: lj-maintenance-mode.php:364
msgid "User Roles"
msgstr "用戶角色"

#: lj-maintenance-mode.php:365
#, fuzzy
msgid ""
"Tick the ones that can access front-end of your website if maintenance mode "
"is enabled"
msgstr "如果啟用維護模式，請勾選可以訪問您網站前端的那些"

#: lj-maintenance-mode.php:366
#, fuzzy
msgid "Please note that this does NOT apply to admin area"
msgstr "請注意，這不適用於管理區域"

#: lj-maintenance-mode.php:367
msgid "Toggle all"
msgstr "開啟/關閉全部"

#: lj-maintenance-mode.php:387
#, fuzzy
msgid "User Role control is currently not available on your website. Sorry!"
msgstr "用戶角色控制目前在您的網站上不可用。對不起！"

#: lj-maintenance-mode.php:394
#, fuzzy
msgid "Allowed IP"
msgstr "允許的 IP"

#: lj-maintenance-mode.php:394 lj-maintenance-mode.php:446
#: lj-maintenance-mode.php:452 lj-maintenance-mode.php:453
#: lj-maintenance-mode.php:454 lj-maintenance-mode.php:472
#: lj-maintenance-mode.php:478 lj-maintenance-mode.php:493
#: lj-maintenance-mode.php:499 lj-maintenance-mode.php:512
#: lj-maintenance-mode.php:518
msgctxt "include, part of, constitute"
msgid "Contains"
msgstr "包含"

#: lj-maintenance-mode.php:400
#, fuzzy
msgid "Enter IPv4 or IPv6 values, one per line."
msgstr "輸入 IPv4 或 IPv6 值，每行一個。"

#: lj-maintenance-mode.php:401
#, fuzzy
msgid ""
"Which IP specification gets used? That all depends upon how the remote "
"caller established the connection; you will never know until they say hello."
msgstr ""
"使用哪種 IP 規範？這一切都取決於遠程調用者如何建立連接；在他們打招呼之前你永"
"遠不會知道。"

#: lj-maintenance-mode.php:402
#, fuzzy
msgid ""
"Partial IP values are ok; especially, when you want to identify a whole "
"subnet."
msgstr "部分 IP 值可以；特別是當您想要識別整個子網時。"

#: lj-maintenance-mode.php:405 lj-maintenance-mode.php:409
#: lj-maintenance-mode.php:428 lj-maintenance-mode.php:429
#: lj-maintenance-mode.php:430 lj-maintenance-mode.php:456
#: lj-maintenance-mode.php:480 lj-maintenance-mode.php:481
#: lj-maintenance-mode.php:500 lj-maintenance-mode.php:519
#: lj-maintenance-mode.php:567 lj-maintenance-mode.php:623
msgid "Tip"
msgstr "提示"

#: lj-maintenance-mode.php:405 lj-maintenance-mode.php:430
#: lj-maintenance-mode.php:456 lj-maintenance-mode.php:481
#: lj-maintenance-mode.php:500 lj-maintenance-mode.php:519
msgid "Uses"
msgstr "用戶"

#: lj-maintenance-mode.php:405
#, fuzzy
msgid "which identifies the current Remote IP:"
msgstr "標識當前遠程 IP："

#: lj-maintenance-mode.php:409
#, fuzzy
msgid "identifies this server is at Server IP:"
msgstr "標識此服務器位於服務器 IP："

#: lj-maintenance-mode.php:418
#, fuzzy
msgid "Allowed URI"
msgstr "允許的 URI"

#: lj-maintenance-mode.php:418 lj-maintenance-mode.php:424
#: lj-maintenance-mode.php:425 lj-maintenance-mode.php:426
#, fuzzy
msgctxt "exact, stringent, precise"
msgid "Strict"
msgstr "嚴格的"

#: lj-maintenance-mode.php:424
#, fuzzy
msgid "The full relative path, starting with"
msgstr "完整的相對路徑，以"

#: lj-maintenance-mode.php:424 lj-maintenance-mode.php:425
#: lj-maintenance-mode.php:426 lj-maintenance-mode.php:453
#: lj-maintenance-mode.php:454
#, fuzzy
msgid "when doing a"
msgstr "當做一個"

#: lj-maintenance-mode.php:424 lj-maintenance-mode.php:425
#: lj-maintenance-mode.php:426 lj-maintenance-mode.php:452
#: lj-maintenance-mode.php:453 lj-maintenance-mode.php:454
#: lj-maintenance-mode.php:478 lj-maintenance-mode.php:499
#: lj-maintenance-mode.php:518
#, fuzzy
msgid "comparison"
msgstr "比較"

#: lj-maintenance-mode.php:425 lj-maintenance-mode.php:453
#, fuzzy
msgid "Ignores the trailing slash"
msgstr "忽略尾部斜杠"

#: lj-maintenance-mode.php:426 lj-maintenance-mode.php:454
#, fuzzy
msgid "Ignores the entire query string"
msgstr "忽略整個查詢字符串"

#: lj-maintenance-mode.php:427 lj-maintenance-mode.php:455
#, fuzzy
msgid "Never include the protocol, domain or port prefixes of the full URL."
msgstr "切勿包含完整 URL 的協議、域或端口前綴。"

#: lj-maintenance-mode.php:428
#, fuzzy
msgid ""
"Enter / on its own line to allow the sites home page to always by-pass the "
"maintenance mode page."
msgstr "在自己的行輸入 / 以允許站點主頁始終繞過維護模式頁面。"

#: lj-maintenance-mode.php:429 lj-maintenance-mode.php:480
#, fuzzy
msgid "will always by-pass the maintenance mode page."
msgstr "將始終繞過維護模式頁面。"

#: lj-maintenance-mode.php:437 lj-maintenance-mode.php:463
#: lj-maintenance-mode.php:484 lj-maintenance-mode.php:503
#: lj-maintenance-mode.php:522
#, fuzzy
msgid "and the value for this loaded page is:"
msgstr "此加載頁面的值為："

#: lj-maintenance-mode.php:446
#, fuzzy
msgid "Allowed URL"
msgstr "允許的網址"

#: lj-maintenance-mode.php:452 lj-maintenance-mode.php:499
#: lj-maintenance-mode.php:518
#, fuzzy
msgid "Can be any sub-string contained within the URI, when doing a"
msgstr "可以是 URI 中包含的任何子字符串，當執行"

#: lj-maintenance-mode.php:472
#, fuzzy
msgid "Allowed Query String"
msgstr "允許的查詢字符串"

#: lj-maintenance-mode.php:478
#, fuzzy
msgid "Can be any sub-string value after the"
msgstr "可以是後面的任何子字符串值"

#: lj-maintenance-mode.php:478
#, fuzzy
msgid "in the URI, when doing a"
msgstr "在 URI 中，當執行"

#: lj-maintenance-mode.php:479
#, fuzzy
msgid "Enter sub-string values that conform to output by"
msgstr "輸入符合輸出的子字符串值"

#: lj-maintenance-mode.php:493
#, fuzzy
msgid "Allowed Referer"
msgstr "允許的推薦人"

#: lj-maintenance-mode.php:512
#, fuzzy
msgid "Allowed User Agent"
msgstr "允許的用戶代理"

#: lj-maintenance-mode.php:537
#, fuzzy
msgid "Add Google Analytics code"
msgstr "添加谷歌分析代碼"

#: lj-maintenance-mode.php:542
#, fuzzy
msgid "for Analytics profile"
msgstr "對於分析配置文件"

#: lj-maintenance-mode.php:543
#, fuzzy
msgid "configured in"
msgstr "配置在"

#: lj-maintenance-mode.php:543
msgid "Analytify"
msgstr "Analytify"

#: lj-maintenance-mode.php:546
#, fuzzy
msgid ""
"Since you have the Analytify plugin installed, this will add Google "
"Analytics tracking code to the maintenance page."
msgstr ""
"由於您安裝了 Analytify 插件，這會將 Google Analytics 跟踪代碼添加到維護頁面。"

#: lj-maintenance-mode.php:554
#, fuzzy
msgid "Custom Stylesheet"
msgstr "自定義樣式表"

#: lj-maintenance-mode.php:561 lj-maintenance-mode.php:589
#: lj-maintenance-mode.php:605
#, fuzzy
msgid "You are currently using custom stylesheet."
msgstr "您當前正在使用自定義樣式表。"

#: lj-maintenance-mode.php:562 lj-maintenance-mode.php:590
#: lj-maintenance-mode.php:606
#, fuzzy
msgid "file in your theme folder"
msgstr "主題文件夾中的文件"

#: lj-maintenance-mode.php:564 lj-maintenance-mode.php:593
#: lj-maintenance-mode.php:609
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"For custom stylesheet, add %s file to your theme folder. If your custom "
"stylesheet file is picked up by the Maintenance Mode, it will be indicated "
"here."
msgstr ""
"對於自定義樣式表，將 %s 文件添加到您的主題文件夾。如果您的自定義樣式表文件被"
"維護模式選中，則會在此處顯示。"

#: lj-maintenance-mode.php:567
#, fuzzy
msgid "The maintenance mode page DOM structure is:"
msgstr "維護模式頁面DOM結構為："

#: lj-maintenance-mode.php:575
#, fuzzy
msgid "the maintenance mode page content is here"
msgstr "維護模式頁面內容在這裡"

#: lj-maintenance-mode.php:583
#, fuzzy
msgid "Custom Frontend Stylesheet"
msgstr "自定義前端樣式表"

#: lj-maintenance-mode.php:599
#, fuzzy
msgid "Custom Login Stylesheet"
msgstr "自定義登錄樣式表"

#: lj-maintenance-mode.php:616
#, fuzzy
msgid "Inject code snippet"
msgstr "注入代碼片段"

#: lj-maintenance-mode.php:622
#, fuzzy
msgid "This is useful to add a Javascript snippet to the maintenance page."
msgstr "這對於將 Javascript 片段添加到維護頁面很有用。"

#: lj-maintenance-mode.php:623
#, fuzzy
msgid "Do include the surrounding"
msgstr "包括周圍"

#: lj-maintenance-mode.php:627
#, fuzzy
msgid ""
"NOTE: if you are using the option above to add Google Analytics code, do NOT "
"paste GA tracking code here."
msgstr ""
"注意：如果您使用上述選項添加 Google Analytics 代碼，請勿在此處粘貼 GA 跟踪代"
"碼。"

#: lj-maintenance-mode.php:679
msgctxt "Admin bar indicator"
msgid "Disabled"
msgstr "停用"

#: lj-maintenance-mode.php:682
msgctxt "Admin bar indicator"
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: lj-maintenance-mode.php:693
msgctxt "Admin bar indicator"
msgid "Maintenance Mode"
msgstr "維護模式"

#: lj-maintenance-mode.php:710
msgctxt "Plugin Settings link"
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: lj-maintenance-mode.php:1226
#, fuzzy
msgid "Maintenance mode - before content"
msgstr "維護模式 - 內容之前"

#: lj-maintenance-mode.php:1227
#, fuzzy
msgid "Enter the content to appear before the maintenance mode content."
msgstr "輸入要出現在維護模式內容之前的內容。"

#: lj-maintenance-mode.php:1234
#, fuzzy
msgid "Maintenance mode - after content"
msgstr "維護模式 - 內容後"

#: lj-maintenance-mode.php:1235
#, fuzzy
msgid "Enter the content to appear after the maintenance mode content."
msgstr "輸入維護模式內容後出現的內容。"
